一個女仔係番工grp度表白算唔算倒貼得好難睇

俾人rej左block埋whatsapp之後咒人地一世孤獨
聽日番工見到佢兩個都唔知俾咩反應好

條女一定好撚柒

佢quit左grp遞埋紙話走

我話個樣好柒

都係 堅係柒

真係好心樣衰嘅都係做毒撚算啦 自己攞嚟

啱啊 不過成件事真係幾肉酸